蘇狗肯躝未 哈薩克野都贏唔到

屌你老味咩呃飯食

？

又登

屈dee 收皮啦好嗎？

?

曼聯今季開季表現平平，蘇斯克查受到了不少質疑。曼聯名宿夏格維斯（O.Hargreaves）認為球隊現在的陣容還是不行，應該繼續燒錢收購，夏格維斯也給曼聯推薦了兩名球員。

夏格維斯說：「辛祖（J.Sancho）對這支曼聯是個完美的球員，此外曼聯還需要一個9號球員，曼聯必須得燒錢。因為你看看曼城和利物浦，他們買來的球員都產生了巨大的作用。歸根結底，還是得買人。」

「我認為賴斯（D.Rice）很適合曼聯，可能得花5000萬鎊或者6000萬鎊。但他很適合曼聯的要求，他是英格蘭球員，也很年輕。曼聯該鎖定辛祖（J.Sancho），即使花費1.2億英鎊，但他能用10年，所以在他身上的投資不可能算超支。如果要買人，一定要買那些能為球隊做出貢獻的人。曼聯在收購方面不能再出現失誤了。」

支伏奇大吾 收皮啦你

屈DEE

夏格維斯都係名宿?

兩屆世界盃無傷病都算正選

獌聯3冠王成員

Sancho